[中立 推到完場] 李斯特城 對 拜仁慕尼黑

不了 我蝗對緊李城

李城分身術？